project來講, 人臉辨識算唔算好做

好快可上手?
未學tensorflow,keras

用工具易用，清下concept 了解下背後原理，理解下咩係CNN先啦

搭單問 NLP project好唔好做

有yolo, 無有怕

FYP?

其實google amazon都已經有曬工具